就係你班正宗毒撚搞咁多垃圾手機驚

真係好撚嬲呀,我開始玩手機驚唔算早,由10年前開始玩
雖然到而家都穩定有好驚,但就一大堆倒模同垃圾充斥
好心就唔好浪費app store個位啦,浪費網絡資源,知唔知非洲啲小朋友幾多冇得上網

課金呢一樣野又係好撚ON9既,咁撚商業既詞都掛係嘴邊係咁講
至從出左啲轉蛋驚,究竟出現左幾多個倒模
故事設計描寫都省番
你地班ON9正宗毒撚又真係受架喎
而家商業化手機驚真係簡單啦,是但係熱門驚到抄個玩法出黎就係一隻驚
當然呢一個唔單係玩法既問題,
連劇情都要倒模,得罪講句,你同CCTVB有撚分別咩
性無能男主角 開後宮 全世界唯一一個XXOO 偽正義台詞 爆SEED
而後宮入面通常 傲嬌一個 大小姐一個 眼鏡一個 青梅竹馬一個......咩女都加啲咁

咁都算啦,起碼都算有劇情呀
最近仲出左D：我擺明係無劇情架啦,我擺明係好撚商業架啦,我擺明係個個角色同玩法都經過熱門驚心挑選架啦,你吹咩
佢又唔撚係走休閒路線架喎,玩法又無咩架喎,但佢就係生存到,仲大收fuck
我就廢事點名啦,即係fgo個D囉

好簡單,我對而家手機驚不滿既就係 玩法倒模 劇情倒模 人設都開始有少少倒模 廢萌 商業化
仲有係咁認老婆班ON9仔 真係毒撚到無朋友 現實一定毒撚到核爆
你講邊個邊個係你老婆,你唔會覺得好柒架咩?
我覺得連登唔應該歡迎咁低智既人種
我夠膽講 老婆前老婆後個D 成日口邊掛住咩課金咩課金個D 以為自己講得出課好多金好勁個D
全部都係腦殘

55

玩足10年手機game又覺得垃圾都唔玩家用機同pc

所以玩FGO

on9
話自己食左幾十年飯,係咪幾十年期間唔食得其他野

睇嚟樓主先係垃圾，10年前就開始玩

利申：一直玩開pc/ps4 電話game狗也不屌

係咪著衫就唔可以著褲

珍
得狗先玩手機驚

屌 又黎

隨左貪食蛇我無話過其它手機遊戲
就算PS4個啲都無玩 本身無打機既心態同個啲癮

買唔起褲 Q_Q

如果同時有玩家用機同PC，而又覺得手機game垃圾，應該會放棄玩手機game，但係你又可以玩足10年 係咪有強迫症迫自已玩垃圾game

定係你只會玩覺得好既手機game?

G持樓主

手機game只玩rayark

出街搭車點玩呀傻鳩?

樓主好波！

ching都ho ball

手機驚 = 電子雞店

5星女女 = 電子妓女

垃圾毒撚齊齊課金抽電子妓女 (無得屌)

岩，全部都係電子妓女

Switch

支持樓主 fgo呢啲真係比狗玩

以前都會玩手機game ge
而家冇都係keep 1-2 隻做login 黨算 lu~

其實主要係而家PS4 D GAME好玩左